唉，見到加拿大咁多支那人，移民走得去邊

加拿大地方大
去小城市

岩呀 守唔到香港 下一個就會係呢啲華埠

澳門->香港->台灣-> 華埠

所以應該留係香港打贏對家先

加拿大不嬲多，連香港人都多，何況支那

無人叫你住中國城呀

eg

想住番大城市

你住西邊同北邊已經少好多支那人

侵侵落台之後就輪到美國

首先你要有資格移民加拿大先

本人加拿大+葡國+bno + 香港護照

推動係英國劃地成立新香港自治區啦

Quebec

法文不了

頂得住咁凍先算啦 加西已經叫最熱既地方

哇，diu

輸出攬炒

我係中部今年冬天最低 -35 呢到真係鬼影都冇隻.前題係要頂得住咁撚凍

呢個係加拿大發展唔起既原因

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

而家8月得5度 真係屌左出黎

咪學咯，多學一種語言對自己無壞。而且老實講避又避的去邊，避到大陸人你又要有穆斯林。不如stand your ground好過。
ps，大陸佔左世界5分1人口，周圍都多。

通常支那人 經常反既國家, 就會越多支那人
例如, 美國, 日本, 歐洲, 加拿大, 澳洲

通常 支那人 越親既國家, 就反而無支那人
例如, 伊朗, 巴基斯坦,北韓........在支那口中是盟友, 但從來唔會有支那人移民去